點睇我地黑魔鬼開季兩連勝兼不失一球

樓主 racist

勁撚到

痴線咩racist
我最支持種族平等

黑人過唔過半隊？